[PS] FIFA PRO CLUB 比賽隊招人

超聯球隊招人
Huge j
位置：所有 (防守中場, 兩閘, 中堅優先)
要求：開mic, 可輪換1-6都有比賽
陣式：433 532
比賽：fpc cc pvpl esl 亞洲賽
時間：夠人就開波

有意tg